【回歸】Ark生存進化 pvp官服

有興趣巴打pm我，由零重玩

推

剛開私服 有興趣入黎一齊玩

巴打 有冇興趣一齊玩pvp服

PS4?

想問下仲有無巴打玩緊pc
同個fd早排steam特價買左玩左成個月
得兩個人比人pvp屠到pk
想搵班香港人或者多幾個人一齊玩下

啱啱買咗 被屠+1
勁多人有飛龍 唔夠抽

想玩

利申:前日被抄家

飛龍其實好廢

人地仲有managarmr 都數唔到俾人抄咗幾多次家

玩下線保護安全好多

想玩加我discord
Jerry3538#3538